[世界影響力]Stan Lee vs 金庸

邊個勁d?? 打個和？

一定係stan lee 金庸除左中國同香港 台灣都冇乜人有留意